多謝政府spin 番入正題 民間記者會可以recall 市民記憶

林鄭講民生 講經濟

下一次民間記者會
可以拎番哂之前 送中條例 外資反應
過唔到 議員回應 （民建聯轉駄）
再拎警民衝突嘅相
官黑勾結 (何妖握手相）
一切一切都係港共政府 “共孽” 令香港經濟受到衝撃
市民唔可以安居樂業

之後最尾spin 到 送中條例 仍然起立法會議程入面
用 黃宏發 無暫援 條片作結

然後問番香港人而家一樣都未爭取到 未平息民忿嘅林鄭政府 係咪仲有面講叫人攪經濟 攪民生 ！ 市民唔係你嘅奴隸 唔係你犯左錯 你可以唔回應！

運動再入番正題 ！

留名

push

Push !

仲可以問 張曉明 係咪authorize 林鄭 有咁嘅權無視香港市民 ！ 如果係 係咪與民為敵

Push

岩

講法治：基本法賦予港人2008年有雙普選，而家呢？

講民生：失業率2.8 中原城市領先指數CCL 188接近曆史高位，差喺邊？

推

push 記住係林鄭政府搞到經濟差
重點提出黎
加油！

不如直接搵個示威區餐廳老細講下又係點樣幫到佢哋生意

係，個人覺得民間記者會應該公佈/重提更多事實，減少發表個人感受、媒體發問既時間。

根本係政府問題 點spin 都未spin 到市民責任

推推推

唔好忘記 我地有烈士
如果咁易放棄 如何面對自己面對人

林鄭難辭其咎

要多D人知！